李慧琼: 呼籲政府深刻檢視過去工作，包括在處理《逃犯條例》和恢復社會秩序上的不足，回應市民期望和要求 ...

李慧琼強調，民建聯團隊會更加團結，繼續推動政府改善施政；她又呼籲政府深刻檢視過去工作，包括在處理《逃犯條例》和恢復社會秩序上的不足，回應市民期望和要求 ...

Source: 立場新聞

link

講人話

知驚啦？

呢個先恐怖
你唔知佢幾時出賣你

五大訴求滿足咗再講

睇完 live
浪費數據系列

收皮喇,
之前係你叫人向暴徒說不 , 而家輸左先發現 "暴徒" 其實大多數,
而家又想扮死狗拉攏大多數
你仲有冇再唔要面皮d

鯨子：區選結果反映巿民唔夠愛國
國民教育課同廿三條聽日立即上馬

做醜人

又係度賴政府
政府唔靠你地，會衰得咁緊要！

五大訴求

輸撚到仆街先講人話，正一賤骨頭

依家仲有人信民建聯講野咩
歸晒邊架喇

想拿返拃沙都冇

睇到恢復社會秩序上的不足
唔洗睇

收皮啦 全部都廢話黎

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

大限將至

彈出彈入扮無辜

可唔可以解讀做佢地投降

又想賴政府搞到你咁呀?
好心啦
如果個時tg滿天飛你地出黎講擲少啲tg
今日都唔會搞成咁啦

well say

議席連3成都冇
立法會當仲對分到
都唔夠錢養班建制

收檔啦，唔係要玩民鬥民咩？

含撚啦

咁都叫人話

逃犯條例係你推架，又推落政府度？

訓左5個月？

留意返
佢所指既不足
修例唔夾硬推
警甴唔夠暴力

民建聯根本係712導火線，之後仲拉埋潘生潘太

612*

？？？

仲想翻生

人之將死,其言也善

岩
睇唔出邊到人話

更團結？
親中派保佢一個死晒全族喎

唔敢講警暴

李慧琼稱有領事支持修訂逃犯條例但不便透露是哪國 | Bastillepost

收皮啦屌你老母

缺一不可

當時攬阿同佳果陣既瑞氣琼子去左邊

要民建聯萬劫不復

李慧琼支持五大訴求，李慧琼係暴徒

通過咁多緊急法同送中,你無份?
檢討下啦,無端搞出咁多嘢,死傷一大片.戇撚鳩的,唔係要揾食返工咩? 邊個搞出咁多嘢啊?

Be humble

嘩輸撚左先出黎講人話, 咁樣仲得人驚

好撚慘
區議會少咗一大筆油水，對落仲有好多o靚要養
但係共產黨唔畀佢辭職，係咪即係逼佢要貼錢打工?
民建聯真係仲難cut過有線

平衡時空？曼德拉黎，我唔信

本身同中共建立關係都係one way ticket
依d錢根本賺完都唔會用得爽

正臭閪跌左落地仲想拿返渣沙

大佬啊佢啲功力連老鼠成都不如

你班人識唔識睇新聞

處理逃犯條例
意思係應該更果斷當日就過咗條條例佢
唔應該暫緩

恢復社會秩序上的不足
意思係加強止暴制亂打死班曱甴

回應市民期望和要求
回應班藍絲同埋紅底嘅期望同埋要求

你班友冇帶就裝返個腦啦好冇

佢想火山爆發
念緊暗謀計，點樣反身，報覆。
人有良知不是一朝一夕可以有

4年後繼續投民主派

心水清

她又呼籲政府深刻檢視過去工作，包括在處理《逃犯條例》和恢復社會秩序上的不足

社會不足？又魔鬼在細節？
即係差廿三條、社會信用系統、國歌法？

"恢復社會秩序上的不足"

MON PO SIR, 琼子都割喇, 諗定想坐監定吞槍未?

講到好似冇佢份 唔關佢事咁......

講到自己冇錯咁 當初邊個推？

屌你老母 呢個黨真係垃撚圾 講一大堆廢話都係冇道歉 你班仆街夜晚訓唔訓得著 害死左咁撚多人

痴線
佢又扮乜

蒙面法 緊急法 邊個讚成？
721 邊個話唔洗查？

你都有份推

絕對忠誠去左邊???

驚立法會又輸又仆街

如果唔係點會叫禮義廉

無人會信佢，放心

反轉豬肚就係屎
身為建制保皇對港共都無忠誠可言, 又點會真心為市民

可能佢on9到真係深信無出黎500萬人支持送中
而家事實擺係度終於面對現實

驚輸埋立法會

過去5個月，你同你啲黨友做左啲咩呀？琼姐

牙鯨你之前又話支持
而家又屌柒政府

你咁樣咪兩面不討好囉傻鳩。一係你就帶成隊建制話，屌民建聯完全係畀政府挾持，爆林病大鑊再話要抗警暴推condom仔去祭旗，咁樣你下年立會選舉都重有啲機。成撚日企中間兩面都唔想得罪

不如你郁牛屎佬啲地啦 即刻有實績

事後講冇撚用的

人權法到了

根本個黨行錯晒路線

嘩 唔知邊個話要推逃犯條例架呢

你少數黨黎炸wo

下年連立會都無埋

做咩又講返人話
驚緊下年立法會連1/3議席都無

其實無乜點變過，繼續係保皇瀉俾正苦，正苦瀉俾毅進，毅進瀉落散仔，散仔無number繼續做強姦殺手

如果用佢哋大多數議席出聲
幾個月前出黎
拉住林鄭 唔好玩警民對立

就唔會好似今日咁既田地啦

霸住D位又唔做嘢

邊撚個自己比材料整炸彈先㗎？

屌你老母， 李慧琼 始作俑者同 幫手推

屌你地啦，而家先講。上星期仲叫人暴徒

再唔下跪 , 下年 9 月立法會選舉好快到

你
含
撚
啦

當初明明係周浩頂陪潘爸潘媽出嚟開記招, 而家扮唔關自己事?

意思即係話止暴制亂方面打擊唔夠大同狠，令佢哋失去藍絲支持

你胃鯨
你贏咗架
你咁講點對得著投你票班藍屍

琼子你係行會喔，唔使負責任？

真係好無䎵

垃圾

哩D咪 跌左落地都要嗱返渣沙囉

說好藍絲幫襯傷店呢 咪又要執

藍絲廢老有利益先會做

無錢？ 不了

賊喊捉賊

香港無左保皇王黨已經天下太平啦

算啦，洗唔到白㗎啦

收爹啦領事傳心師

要搞就搞到佢地拆伙

驚拿咩？

收皮啦

扮乜撚呀...想洗白

望住幅牆
跪玻璃啦琼子

扮晒自己冇份咁
叫政府檢視
你唔自己自檢視自己點解當初有份大力支持政府?

講咩都無人信啦
全黨死清光

回帶先

究竟咩原因令到佢地之前覺得自己真係有好多香港人支持？
講大話講到催眠咗自己？

遲咗五個幾月
強姦民意 就要承受民意反撲

係整個修例事件中，香港市民睇得好清楚你哋點樣順應林鄭，視香港市民生命不顧，濫用公權力，香港唔需要你哋呢d狗賊.....

五大訴求 缺一不可

回應正大訴求？

"李"哋冇做錯到 !!!!!!!!!!!!!

你老尾，班港豬失憶呀？就係佢幫手搵潘生潘太鋪送中

下，條條例你有份推喎殺人琼

割撚晒咁話

總之乜都唔關我琼子事

驚立法會選舉了

講到自己冇份咁

要開始安排超區同立法會了, 如果再跟政府一齊鎮壓, 可能之後都輸埋, 所以佢地應該都想說服北京改懷柔, 佢地之後先可以認屎認屁呃返D中立票

為利益既人真係好易解決
可惜係 我地無乜利益俾到佢地
唯有剝奪佢地現有既利益

明明自己有份推政府去做...扮唔關事

佢有份做推手喎, 佢要負一定責任

見佢失左咁多議席 真係戥佢淒涼